[冇朋友]星期日約左個絲打

我除左有一個拍左好耐拖嘅男友之外，
我一個真人朋友都冇，平時都係自己一個，
完全唔知啲女仔平時會做咩，
同佢見過兩次面，兩次都係去唱K,
今次都唔例外，對上一次見唔記得係半年定一年前，
可能會去睇戲，但仲未揀睇邊套，
問題在於唱K 睇戲之後仲有咩做？

以前同同性朋友1on1相處好容易會冷場冇野講，
次次見完面都鬆一口氣，
唯獨是同呢位絲打好似冇咩呢個問題，相處都算輕鬆，
所以好想同呢位絲打做到隨時可以搵對方傾訴嘅朋友，
有冇巴打或絲打可以教我點做？

你有無咩想買想睇呀？叫佢幫下眼囉

磨豆腐

比埋我去好唔好

bi ?

暫時冇

我會盡力，怕就怕自己嘅事平平無奇，
能分享的不多

點解要喺度講

2/2 名額已滿

雙性戀？ 大家都鍾意男仔，
係唔係bi 都好似唔重要

比埋我去啦 最多我叫你呀媽比你養貓

想問下意見，想知女仔平時出街有咩做，
幾乎零經驗或得啲冷場嘅唔好回憶

講漏左, 同佢係舊登識, 未必有上連登(希望)

我都想去